三養辣雞麵系列簡直就係即食辣麵界既王者

麵底正（尤其係冷麵版）
醬汁正（係咖哩版比較一般）

黎緊仲會出四川麻辣味

已經冇得輸，有冇巴打agger?

皮已正
Ex好鍾意食

2倍辣真係好痴線
BTW公仔麵就公仔麵啦

唔知點解辣得黎好撚正

btw食左第一啖後就最好食哂佢，唔係就等住辣到仆街

公仔麵唔等於即食麵，只係即食麵入面其中一個brand only

支那係用方便麵 而台狗係用泡麵

你入邊間茶記餐牌會寫即食麵
寫公仔麵個啲茶記比大光定"公仔"你啊請問

Royal級

邊度有兩培辣賣

之前HKTV Mall有

goodest logic

跟佢諗法就係
佢無寫到佢老母唔係雞
所以佢老母一定係雞咁

有時有啲野唔好矯往過正啦 又煩又柒

一田都好似有

得個辣字無香味，不了

有冇人食過辣煌尚
雖然係蝗嘢黎

Thx
一田有咩？我去過兩間都搵唔到，咩aeon, piago, 百佳, 惠康，專賣零食嗰幾間舖頭搵咗咁耐都搵唔到

其實依次隻幾好食